{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 KN하우스펜션(감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者はペンションに入室できず、最大人数を超える場合にも入室できない場合があります。 ペット同伴の場合には、ペンションごとに入室を拒否されることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室と周辺施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約しなければなりません。 入室は現地確認後に可能で、匂いに敏感な方は入室できません。 予約特典としては客室禁煙、プレミアムペンション、カフェ及び共用キッチン、朝食サービスなどが提供されます。 周辺の観光地としては鏡浦海辺、烏竹軒、注文津水産市場などがあり、駐車はペンションのすぐ前にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合、ペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、最大人数を超える場合にも入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には、ペンションごとに入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室と周辺施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションに二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室は現地確認後ですか？",
            "answer": "入室は現地確認後に可能で、匂いに敏感な方は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては客室禁煙、プレミアムペンション、カフェ及び共用キッチン、朝食サービスなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海辺、烏竹軒、注文津水産市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンションのすぐ前にございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 561
    }
}